建制派話一國兩制不論過去現在將來都係最好

姐係話一國兩制完左就唔好